hkbn sales請入 hkbn3月尾完約

我想續約！想做返之前既價

tg:KK7748